有冇人已經止蝕離場

🥳

尋晚走哂，費事心掛掛

前晚走哂 睇返琴晚好開心

連登驚慌時我瘋狂

買左幾隻

忍痛砍哂，輸緊$1000USD, 唔知幾時翻到家鄉